MyPOkemonCards Backend

Backend creado para el proyecto My pokemon cards
Para su correcto funcionamiento se debe de crear un .env con los siguientes datos

PORT=
DB_URI=
HOST=

Funcionalidades de este backend

Usuarios:
POST /register crea un nuevo usuario
POST /login logueo de usuario
GET /logout Se desloguea el usuario
GET /edit/:id se edita x usuario
GET /list/:id devuelve los datos de x usuario
GET /list Lista todos los usuarios

Collection //En construccion
